對方無辦法滿足你 可以點

有冇人另一半性方面冇得用
唔係唔比 係唔得
好愛佢 但可以點撐落去

紅毛泥封住咗？

認真post
真係用唔到 要食藥 但效果都冇咩

逼自己相信佢會肯面對問題 盡全力改善緊
但信左太多年 好驚再失望過
呢刻好辛苦 自己無野做到
除左將個原因推哂落自己度
都冇其他方法令自己好過D

樓主無波，你條仔又唔係戀童癖梗係性無能啦

隆胸又唔得 冇波又唔得

隆啦快d 包你條仔見到即刻扯旗

瞞住佢做ptgf

忍忍啦 愛佢就支持佢
如果你睇重性咪分 唔好拖住人

用玩具呀用手呀用口呀
有心重視你既需求的話 無咩唔得